幾年冇玩Football Manager, 建議玩手機版好還是PC

現在分別大嗎？

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

PC

mobile 唔好玩？

少野玩d